毒撚好想你,你會在那裡...

waiwai好掛住你

我=毒撚

waiwai?

女神=waiwai?

我ex都係叫waiwai
唔會係同一個掛

yes

city

上次係141叫左個又係叫waiwai既g 5通...

學生妹你邊有錢玩

ptgf都系幾k ml bj 全做架咋

你輸馬都輸哂啦

肯定係環屌完waiwai 過埋d衰運比我

咁有冇141 link
想睇

google 141咪有=.=

係waiwai條link

你搵北角個度就會見到waiwai=.=

搵唔到=.=

自己檢討下

look落D應該有=.=

咩服務類型

搵全部個度=.=

禁全部搵唔到

落左架